組隊勸藍絲投白票/唔去投票/投對家有無得諗？

因為不滿林鄭政府抗疫不力／派唔夠錢
又或者不滿隔離中心起係佢屋企附近
又或者不滿非泛民派當佢地支持既林鄭政府係condom, 所以唔投票比佢地

長輩圖，討論區

可唔可行

組隊叫佢投薯片會更有效

同田少

做藍絲界嘅白兵好喎，
以其人之道還治其人之身！

留名